RTHK 鏗鏘集係YouTube被人block?

有冇人知咩事？ No view

係咪首18中撚左版權呀

唔係冇得睇啊嘛

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

正常 佢用bg music

版權問題

Dllm google

應該係首Hotel California出咗事 ？

呢首真係成日比eagles claim 版權

睇港台重溫啦

港台個網自己有冇得返睇

但RTHK個網有得睇

有，岩岩pin咗

咁最好backup返，因為港台會幾年就冇得download

最後埋尾真係有播Hotel California